失戀既你點樣捱過？

分左一個月
Set左目標俾自己完成 培養多d興趣 等自己唔好亂諗野

等時間淡而已

個陣工作上好忙 無咩時間諗
雖然當靜既時候 會灰到想自殺
但唔值得為女而死
諗下諗下 但捱過左

Same 分左一個月，每日都諗起佢

我重新追番一次one-piece
約多d 朋友，上堂學下野
最緊要唔好俾自己得閒諗起佢
唔好專登去搵佢既野來睇

而家準備再追一次火影

分左兩個月，仲好痛苦，仲要呢排佢返左黎（long d )

雖然就定哂目標俾自己改變
亦都暫時冇再搵佢

但個心仍然好掛住

人非草木 仲要臨近聖誕

掛念更重

我記得我一個月前d 失戀post 都見到你

時間幫到你

儘快搵第二個

自我放棄中

真心 時間會沖淡
但時間不是讓人忘了痛 而是讓人習慣了痛

搵到個真心相愛
諗深一層之前個個其實都唔係鐘意佢 係唔慣無左個伴 個時成個月唔見都無feel😂👍

就快失戀 黎呢度學定野先

唉，好辛苦

😞😞😞😞😞呢度好多人陪你

都過左成個幾月都仲係忘記唔到 仲好怪責自己